和記寬頻網線夾成咁有冇問題

但係換cats6線速度一樣

實驗是檢驗真理的唯一標準

有咩問題？

利申：唔識